一人一次最令你覺得漫長嘅等待

等出糧
兩個禮拜前已經洗晒啲錢

屌，用錯量詞